[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3350)

1

2-0

咁快入了，無得玩了

屌 原來派錢波

未買的切就入了

三角型又1001 勁中

刷未

快刷角啦

逼害細波

今年可以blacklist大尻隊傻西

手已gel

首2 call g

lm

飛腳串首耳頂住
飛腳ng
飛腳9.5b
首耳ng
中左3注了

Lm

紅埋

無錢食飯

Roc

笑

日假有問題角?仲未派

紅咪大尻

大尻rc

456 la

Rc

2黃1紅

傻9

富力goal!!!

主ng得喇

戰神卡 來了

DAEGU走盤10派1

紅咗仲勁
要大9 next goal

祝你買咩中咩
我冇野講

明亮又中

4角都係大尻刷
大尻紅埋點刷

大鳩

我屌，買乜輸乜

泡菜波快啲大波

等聽日啦，英冠，有好多半大，求奇搵2場串埋

飛腳9.5b 首耳ng未派

圖巴

富力公廁隊黎 小心比人cup..
場場開大波

差d入埋

又黎

角大24

求水

比tg我 我入$500比你

屌你老母如果中首耳 屌死gel飛腳既人
唔走盤可以派錢

刷角啦

我又要

金信旭勁撚到
去左中超
場場都入波
2米韓國佬

CLS 打交啦

61 62 63 64 係咩留言
睇唔到

首爾下下落底cup停 點刷啊

DAEGU 贏盤先岩
輸錢我派條撚

靜靜地先
中超唔gel得..
除非2:0 有位補飛

M

我都係 上次親身上陣

巴打

首3ng仲有2.3幾 送錢

手耳比4c

國際波膽2：1 信不信由你

點解可以買親都拎紅 痴撚線

角細穩到
手耳都唔撚識刷

大邱入未

幫叫4c 邊位巴打派

神戶輸半，唉

大邱入一球先啦

細波頂實

正常要補飛呢場
富力個盤受讓好撚鬼
睇你補客盤 定直屌客勝

我買gear無哂錢 樓都賣埋 有無手足比返層樓我

tg

開埋9.5唔爭在啦

感謝巴打

連c雅出黎未？

我

韓假咪撚爆我2.5s

可以入波未啊 唔想等75分鐘紅格

3/3.5s震緊

點解唔派我

輸到條仔都無埋 有無人可以派我？

取消關注dllm 30分鐘無C
咩波㴝

有錢買小小國安
無敵主場
讓一球 應該頂盡走盤

你買左咩

冇外國人啊

手耳班人做乜尻落底要cup ar
落得底你唔出波你落黎做乜7

首爾刷角thanks

依度大把仔啦

3申1 國安大 申花 大連

ok 首爾4:0派你

刷角呀

1:1富 半大

終於有1c
冰左咁尻耐

差四角

要no goal 了

手多串左北京 針

角球雨

無啦，點樣20分鐘刷4C cls

7.5s 冰實

1:1rc

手耳戰神卡

5c

rc

3:0？

10C PLS

有外國人依家上國安半大0.5
必中

1:1。rc

乜撚野波黎架

假波黎料

主rc

紅

準備........

2 2啦

黎喇 要買角大了
拉邊9刷係基本 買佢客刷兩c

10打10 no goal了

唔鏟跌就單刀

夠撚膽追和

準備上

90倍 cup

韓假

比多粒

學下廢船2比2

2-2 啦 就咁決定

6C

角球雨 thanks

2 2開始了

連三角

食左c?

屌你老母刷乜嘢

連C呀

首爾大鳩快刷角
-3c

6c -3c

紅牌追和

-4cccc

角球雨 黎啦

20分鍾2c 好吸引

三連角thanks

冰實

刷

比多4C PLS

紅格點買

大鳩學到神船
今晚我拎5舊水鳩串1條8X1

快撚D入波呀!快撚D刷角呀！

唔買角 買客ng

正常應該冇角

2 RC no goal 派錢 全日重心

快刷3C

大尻準備入

不了

7C

7777

-3c

7c

-2-2-2

比多3C PLS

個角盤封完未

大邱ng gel定先

屌 7.5b4倍冇入

梳囉
輸緊錢牙
比人發下夢得掛

封角點買

2 more

比多兩隻角

封撚住完全買唔到

大邱將會同神船劇本一樣

大尻cup未

快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM

入唔到

屌你老味 jump到仆街

係

4.1

撚狗角盤

大家覺得唔會 2:2 ？？

7c-2

買唔到

大鳩ng gel硬

5.5岩岩出就開始刷 刷到而家都未開

傻啦 大尻wor

比多3C 我

刷多兩隻，唔好講咁多

$50 9.5b先

主隊整多粒

角大黨 全面進場 齊齊贏錢

-2 快

冰角

Grf jump

黎料了 41%紅格 已入客ng

俾多2角 快

唔該3.5啦

仲差2個

差3c

補飛8.5細算

角球雨 落呀

2.5b已入 唔信冇波入

give me ccc

角大已死

8角完準備撚狗

7.5c未驚過

S

2.5s黨全面進場

咪停角呀屌

2-1

cup佢老母呀

咪撚追和呀

1:2

2-2

唔撚係假波下話...

岩岩好入到

巴打你抽未

屌又玩依D野?

我嚇到瀨屎

冰角呀

2：3ok

又想2:2
個時間好似

好波 2.5/3 球 收一半先

首爾大鳩快刷角
-2c

唔好俾假希望

2:2reday

和好了

似2:2

最後10分鐘 韓假全面進場

點輸

Boom

2:1對角大有利

得左 發夢要加油

小保加係咪斬左

19倍已預備

抽未

神船劇本 可以再買大邱NG

快刷

夠膽又追和 屌你老母

唔好亂講野好撚邪

應該炸?

499

見到球證舉黃

Var緊？

Var

又係79分鐘入

感謝巴打但願光復香港成功，可以請你食餐飯

計喎呢球

炸佢啦

一早講左 2.5b 客ng 冇人跟？

GCHI

編號

中場開咗波 炸乜

係 上次我親身上場作戰 幾時支援我

邊撚個gel臭腳串首爾

領先兩球永遠很危險

準備買多個角大 收手了

呢件係咪block得

唔開盤

如果冇角大冇錢買gear

2:2

快刷2C

屌下屎眼先

如果呢個時候用發夢用爭取自由黎9up發市
我當灑左溪錢

頭先係咁叫神船入 而家快d完

快撚D 2-2 呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM

識 下次拎刀插自己

比多2c

夠膽 2 2

首爾頂撚住

Give me cc

中既5個100

慰山現代 臭腳

g chi

Dllm唔係又和掛

郁下就訓地
點會刷到角
9.5s gel

無入球了

比多3C我

me

求派

Me

唔駛理咁多 相信自己

兩場2-0比人追到2-2會痴線

都唔知自己賭緊咩 係咁補飛

如果我呃你根本冇咗去發夢，我輸足一世

角球雨呀

大9中楣

現代劇本 90分鐘12M

大尻中楣

屌 中楣。。。。

咁手足加油

LM

中楣

撐你

又咁樣劇本 真心on9

又中楣 屌你

首爾唔好on9 ok?

要兩屍呀屌你

dllm c呢

轉左買下隊入球同角 唔敢買盤住

中眉唔會贏 睇下閪船就知

客輸硬啦 冇運到

9.5s易到

中楣 MISS 12M 紅
DLLM

8.5b 抽一個巴打含

乜撚都齊

角細穩撚到

8.5

中楣 咁邪

比多兩角啦

-2c

差og

8.5基本喇 補起碼45分鐘
唔搏真係傻仔

韓職我屌你老母場場角細

韓假買大波,其他唔會買

富力大連

8.5大 角球 上唔上

夠膽咪和Cup

唔會有9角

點解？

因為我買左

已上

不如3:1

留tg

韓假既野 最後2:3都仲得

停角

REAl?

true

停c間

2-1？

快刷la dllm

求派就有

2:2呢

如果呢場俾人追和或者cup我跳樓

快

刷下c啦

獨居求派

和未阿 屌你老母

平手盤走盤日 和波既今晚全部平手盤買哂和

刷c ar dllm

又到我最憎既假波0030 諗好

角大假希望

停屍間

我屌你老母臭閪和/Cup我切

角球大細
大[8.5]@3.20 試下

想g

ball piano

首耳柱邊

今晚

冇啦 和唔到

8c 撚狗

lm定先

3:1未

Cccccccc

輸多球不如

紅左2件人少左難刷角

3:1 派一個

我明又中?

中柱2.5大

咁耐無c注定角細

快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLMv快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM

你唔好同我9c完
一係就咪刷 刷就唔該你10c完

8.5派$2

3-1 2-2 快啲出來

買乜針乜點賭...

一定要3:1 啊

92 2比2 95 3比2

OK

開到大波已經好開心

派未 神ship走盤

補幾耐

屌你走盤啦

我乜9

5分啦

2:2!!!

申花

韓假之力

紅底褲笠頭，然後落馬會課金
必羊

刷1c啦

十幾分鐘1屍都無 大家點睇

好似會2:2

2角姐, dllm 咁難？

落底就出波啦
次撚次落完cup cup你老母咩

我買你對家你買我對家
睇下邊個黑啲

88' 無入球 @1.29 唔信

有無有payme既巴打係旺角
我又跌左張提款卡 得payme有錢
有無好心巴打幫幫我

90' 1.29 no goal

飛機

唔識刷

韓假喎...

射精自己吞番 成個人充滿氣勢就贏 上次十連勝

+4咁少

7c撚狗

腳法好冇辦法

買無入球補血先

我有1000係payme

補時 4分鐘 快啲

大尻條友好波
傳中比人鏟出街咁簡單都可以炒波底

星巴救我

補時無C?唔信

7c 易撚到

dllm

快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM快撚D入波呀!快撚D入波呀!快撚D入波呀!DLLM DLLM

控角狗dllm

手耳gel定先

申花真係不撚知所謂我屌你老母
國安都係

韓假比d野黎睇下啦

主入多粒 捐300俾義士

2:2未呀

無啦 度下場啦

俾啲野我睇 大邱

下次請你食飯呀

2:2未 屌 岩岩要3:2 就2:2
呢場要2:2 就2:1

哇屌，客假到

12m 未

買角大又開角細 買角細又開角大
屌你老味 又要入錢

咁無計了

有種8C

問馬會拎咪得

咩事

8c都無？

絕殺角未

又紅牌又炒12m又禁屌唔識入 大尻真係從來冇令我失望

客隊比晒機會但個個都唔識射波

做得好好wo

突然間諗 馬會開得即場 睇黎都係知道2:1 呃到人買和/杯先開

韓國波又角細

左邊空曬 鳩射

入未未

客盡哂力 12m 中楣

12m miss

屌

寶高sir 有心水未

唔lun係呀

重射啦屌

Ft 2-1

馬會想開首爾派錢 估唔到仲有人會買大鳩

過關好慘

gel

2 1

呢隊閪波blacklist得 屌佢老母

7.5s cashed

角球7個

7.5s練心成功

屌 $800收小一半 屌你老母飛腳

入去馬會要三個鐘

首爾收錢

有無人派我

以為又臭腳劇本，嚇撚死我

1230直屌客？

今晚推聽日收錢

慘 貪心買3.5

第2口 挑戰5口上30k 依家應該要變50k目標

我過到入馬會呀
但唔可以即刻攞返出黎呀嗎

開罐巴做咩咁慘

半$400 好過冇

手耳你對閪波
買你又唔識cup
買你角大 下下落底cup cup cup
Cup人又唔撚識 落底cup又咁撚勁
下下cup落底傳中 4個字咁撚簡單都做唔到
咁你落底尼做乜7
就好似約條女上酒店 你同我講入酒店睇電視
你係咪撚化我啊

Gun實了

勁

下場有冇事前

im

$400 又可以食好d

屌阿我場埋都事前

前幾日入3000上18k之後第4口輸左
垃圾前鋒

日假韓假有個特點 領先2球都會比番球面子波 下次識買喇

放棄了

再推過

跌左張卡但又要現金

有冇人知小保加是咪斬

有無人最後幫你啊

今晚仲會唔會有心水

屌你老母4c個陣買6.5s點知6分鐘就爆 再補7.5b點知一隻c都冇

我忍左手

比我嗌埋申花同國安先

有冇人睇唔到抓飯

睇到了 自膠

屌又同路一齊豬

派乜 屌你事前飛都嗌埋 你唔跟關我撚事咩
我又唔係事後

中場嗌補埋大啦已經

今晚兩場重心
頭場德乙 大波波 特鲁瓦盤

外仔 有無人有心水 狂輸

今晚有咩心水 想買gear

10c

大家都買大波波 大船得唔得

武漢

9.30女足買南非上盤 認真 100%

準備10抽1 中過既冇份

驚唔得咪買細波lo

想睇驚樣 俾我睇下

你中過898

未中過

奏隊歌！

係咪要po事後？

大邱個鬼佬落底唔刷角垃圾

On

佢意思係未比佢抽中過啊
如果唔係波po冇乜人得啦

我呢

事後其實都好難

po 事後要派 lm

富力 連續10尻幾場 全大

今晚辛特！

play sir 比機會人地喇

唔買角 果場半3全11
買果場就半4全7

佢比你抽中過skip
我未

出左艾沙拉維 仲有機既
中超同日假差唔多

我未

係咪有人會跟？我都想上100k

準備跟 我500$跟你起機

又然
今日三注針左兩注 一場輸半
好彩尋日cash out左大半

又贏 我了

北京入未？

Want gun but no money

分享下心水？ 巴打

申花入球比我走盤

我想講既係 只po贏不po輸 今晚中多口 派 加派立場

比人抽中果日就旺
唔中就7

扮咩無錢

武漢cashed

巴打咁豪氣 掂

我都想po po 事後了

唔派點跟?

水？ btw lm

係咪事後

真係冇
次次勁中之後都勁針
呢幾日加埋都贏唔夠2k

跟你了

屌你有贏仲想點

都岩 有無人有抽既link 宜家5抽1派左先 之後再入1000俾立場 俾埋條link 我

大ball收注
富力贏盤plx

好

我其實都係贏小小 我一個個月計的

手1

Grf 富力上海

減埋頭先果兩場
而家1k都冇 係當過日晨咁玩
中三注針兩注

希望中啦 針左勁多

今晚有冇得gun下 就黎冇錢開飯

事後撚

屌 慢左
加埋

富力大波都要叫？

我每一蚊都同你阿

貼

669邊位？

咁多人貼飛

比料

屌 playhard又中

missed

Playhard

Playhard 又勁中

Play hard. Tg plz

CD ROM

Wow

plastic123

playhard派未

好酸

抽多個啦

頭先覆緊tamama
如果唔係點會比playhard中

我要jer 了 兩星期 乞成2k

派晒5個啦 屁孩

3.5我都派呀

等緊比巴打你抽

姓賴？

支持 lm

下場

但係得3球

今晚再中再派 我每中10k 就1000立場 100連仔

支持呀

事前留名

Lm定

幾時可以改返名啊
死連狗

捐埋比星火

今晚重心 威廉二世

閪波就算啦

9999999

認真 今日我係深水埗見到幾個學生帶住頭頭盔 著反送中 數緊銀仔 買電話case 佢話上次跑跌爆左 雖然30蚊 但我都俾左 真心 我無咩可以做到 只可以幫呢d 好內疚

乞錢係場耐力賽

已經好好

小注玩吓啫

P

全日重心 巴黎fc x 米度x 巨瘋隊
度咗1分鐘
中咗唔洗多謝我

Fc個場中唔中

打牌 天仙局裝人嘅錢仲唔夠你輸

韓狗角球仲未派

no

No

中

唔記得左之前點買

sor 睇錯-1

你買完都唔識分中唔中

垃圾臭腳

唔好嬲啦

Gchi
又乞又贏

一陣同supreme屌屎眼 有冇人一齊

惡撚到

Ok

2019仲用馬會 P牌就係P牌

ok

仲講風涼話

甩P先學人屌波啦

挽留 今晚派心水俾你

又話上到3k派我
難得都係小埋同好

P牌冇資格要生要死

回魂夜

你算數把啦
P牌仔返到黎都未撚驚過

仲差$2921.5 好快派你

手痕了
有無人同我打牌

好細 8番64

邊樹打

又想湯人了

就黎訓著

0030有茅得跟牙

Me ok ?

有冇人知漆黑巴去左邊

我的國

你真係場場玩

我一世都記住有人走我數

0:0 乜撚野國安好勁

中超唔識絕殺

派?

國安！！！

個個買外仔

富力比多粒

廣州 富力

又12m

國安奇蹟穿盤ok?

無打牌？

一舊都無

岩岩醒？

咪撚變角

0030 有冇水

唔係啊

角大

即場先好玩

隊歌？

2-0 cls

北京國安 90分鐘入兩粒

好撚假

波琴對家

斷富力 火滾

同路

強行收錢

屌你老母國安 假撚到

隊歌呀屌你老母

想知派未

笑撚4

岩岩83+想買0.5大買唔到

Sick d yeah

可惜了

ez

我決定咗要做職乞

12:00 u ok?

GUN

有咩網好玩

女足d盤真係好on9 讓得多 又勁低水

買外仔 報驚先

馬會

On9先玩馬會

已報警 check 到ip 再見playhard

有d大細 2.5 中位 同2/2.5賠率都係差少少 馬會食水到。食水勁 無即場 未買已經輸2成

出面場場有即場 見唔對路補番一條對家飛 打和算 好難輸

Fact check?

係 playhard 住九龍

我愛馬會

馬會好難輸 真係好撚難 無莊家可以做到佢咁

獨大

必賺既生意

香港政府係咁撚狗架啦
學澳門咁開放賭權咪幾好
多錢到年年派10k

0030兩場半大有無諗頭

無錯 明明歐霸好多場 佢就偏偏揀幾場開

比你地玩咩會你地都輸架啦 賴賴賴

食水係深到呢，玩下隊入波比佢食水食我幾千

Lec sk+04

玩賓周

都係輸，輸精

12:30
8.5B

支持捐比立場

支持

今日無玩，無錢食好野

宜家d後生唔知足

我女神呢？

你來我請你食

仼你食

個bbq味伏

有冇人出黎飲野叫春？
Now 2

好食喎

Where

冇 得我同sana

Lkf

今晚米杜士堡係咪100%

毒撚唔敢去

蜜糖

今晚你朋友有冇料

明天才玩今日休息

0030 客？

今晚唔買米杜士堡都唔好話自己識賭球

贏多d

直屌客win

sickball

呢場唔買半主唔好同我講識賭波

老婆會唔會打你？

唔洗再賭啲鳩波

All in 客

英冠全半大

Hi

有冇咁撚易啊

Bye

成個星期冇勝大錢

召喚電莖手足

岩岩放工做能4人

好忙？開張應該忙爆

信長

Lec

贏硬既波

你有冇
暫時想要sk g2 04

就是咁易，試過有一次買5串6半大起機，
全日9場全大，買乜都中

04信心最好，不過最冷

覺得佢會反底，所以話04好信心啲
G2太熱

勿跟，我用户口尾數9禁的
咁都中，我會派
明天才有我心水

咩game

如果lec g2冇得輸喎

比垃圾有無同路

1.1

中了明天才抽人

入左7k 上到40k捐2k比立場/義士基金 大家可唔可以祝福我

好！

5507-5525果度斷晒

加油，一齊上一齊捐

點解我搵唔到今日果兩場

今 晚 做 職 乞

岩岩中超輕鬆

有冇住馬鞍山手足 小心

痛不欲生

。

收爺啦P牌仔

下次講 岩岩飲shot飲撚死

1001